[夾band] 招keyboard同bass

招識玩Keyboard synthesizer既人同bass夾band
唔介意新手
隊band其他野已齊人
輕鬆玩，應該唔會出show
有個好有經驗既結他佬carry住
主要玩日本歐美rock，metal個類，暫時係玩cover
其實我地咩類型都可以試下玩
無固定夾band日子，多數觀塘夾
有興趣tg我，謝謝

新手ok?

你玩咩？

差bass